<重要> 網軍透視！！！！連登散客connected

唔淨止連登仔會善用起底功能，網軍都會！！！
其一策略，就係針對連登散客，刻意負評內容，甚至藉機吊爆你，無了期得閒就插下你，令呢d散客，意興闌珊，遠離連登，將連登邊緣化，係呢個策略的目的！

雖然唔知點拆，因為拆，始終要大量同路人，監察還監察，都要保持positive ... 利申：我係經常被連登仔吊，但啱聽嘅，合理嘅，會改，會用。連登人明顯同網軍行為不同！！！

散客們，比人吊下正常，千祈唔好氣餒！！！同你要知道，有部份，係網軍所為！！留有用之軀，撐香港人嘅地方！！

推1

推義

推山

推醒

推悟

推

推下777

推白